聽日大家一定要出嚟，香港人真係忍夠啦

推！